[
    {
        "categoria": "Pregunta especial",
        "pregunta": "¿Cuánto me amas?",
        "respuesta": "Contando muchas cositas hasta el infinito",
        "incorrecta1": "Muchísimo",
        "incorrecta2": "Hasta el infinito",
        "incorrecta3": "Mucho"
    },

    {
        "categoria": "Pregunta súper fácil",
        "pregunta": "¿Cuándo nos casamos mi amor?",
        "respuesta": "04-06-2013",
        "incorrecta1": "04-07-2012",
        "incorrecta2": "04-06-2014",
        "incorrecta3": "04-07-2013",
        "imagen": "https://media.tenor.com/o74Vlqxx3ecAAAAi/brown-bear-and-cony-wedding.gif",
        "objectFit": "contain"
    },

    {
        "categoria": "Adivina, adivinador",
        "pregunta": "¿Qué me gusta más?",
        "respuesta": "Ir a un parque",
        "incorrecta1": "Ir a un museo",
        "incorrecta2": "Ir a la playa",
        "incorrecta3": "Ir a al cine",
        "imagen": "https://media.tenor.com/u-PA4O5_KMkAAAAd/seriously.gif",
        "objectFit": "contain"
    },

    {
        "categoria": "Pregunta súper fácil",
        "pregunta": "¿Quién es Lagartin?",
        "respuesta": "Alguien de nuestra pequeña familia",
        "incorrecta1": "Un títere",
        "incorrecta2": "Un lagarto",
        "incorrecta3": "Una cosita muy especial",
        "imagen": "https://media.tenor.com/iTdcU-ym2TsAAAAj/cute-bored.gif",
        "objectFit": "contain"
    },

    {
        "categoria": "Pregunta súper fácil",
        "pregunta": "¿Cuál es nuestra estación favorita del año?",
        "respuesta": "Otoño",
        "incorrecta1": "Primavera",
        "incorrecta2": "Verano",
        "incorrecta3": "Invierno",
        "imagen": "https://media.tenor.com/3HyRiP0eMC0AAAAi/pochaccoo-chick.gif",
        "objectFit": "contain"
    },

    {
        "categoria": "Piensa muy bien mi amor",
        "pregunta": "¿Cuántos osos me has regalado mi amor?",
        "respuesta": "9",
        "incorrecta1": "7",
        "incorrecta2": "8",
        "incorrecta3": "10",
        "imagen": "https://c.tenor.com/d98UP05HOE0AAAAd/tenor.gif",
        "objectFit": "contain"
    },

    {
        "categoria": "Piensa muy bien mi amor",
        "pregunta": "¿Cuál es mi canción favorita?",
        "respuesta": "Tu sastre",
        "incorrecta1": "Todas las respuestas son correctas",
        "incorrecta2": "Perfecta",
        "incorrecta3": "Mi bello ángel",
        "imagen": "https://media.tenor.com/_zmW7Xj8JiYAAAAj/sing-song.gif",
        "objectFit": "contain"
    },

    {
        "categoria": "Podrás adivinar",
        "pregunta": "¿Qué me gusta leer?",
        "respuesta": "Mangas",
        "incorrecta1": "Todas las respuestas son correctas",
        "incorrecta2": "Cómics",
        "incorrecta3": "Libros",
        "imagen": "https://media.tenor.com/UzwEvsko0HIAAAAj/tkthao219-bubududu.gif",
        "objectFit": "contain"
    },

    {
        "categoria": "Adivina, adivinador",
        "pregunta": "¿Qué me gusta hacer más?",
        "respuesta": "Manualidades",
        "incorrecta1": "Todas las respuestas son correctas",
        "incorrecta2": "Pintar",
        "incorrecta3": "Coser",
        "imagen": "https://media.tenor.com/3UDb39SxU9IAAAAi/pooh-winnie-the-pooh.gif",
        "objectFit": "contain"
    },

    {
        "categoria": "Podrás adivinar",
        "pregunta": "¿Cuál es mi chuche favorito?",
        "respuesta": "Doritos rojos",
        "incorrecta1": "Todas las respuestas son correctas",
        "incorrecta2": "Chocolates",
        "incorrecta3": "Dulces",
        "imagen": "https://media.tenor.com/mjnz9xrA308AAAAi/food-lover.gif",
        "objectFit": "contain"
    },

    {
        "categoria": "Podrás adivinar",
        "pregunta": "¿A qué país me gustaría viajar?",
        "respuesta": "Suiza",
        "incorrecta1": "Francia",
        "incorrecta2": "Japón",
        "incorrecta3": "Alemania",
        "imagen": "https://media.tenor.com/1JRARHVuEtUAAAAj/rafsdesign-rafs.gif",
        "objectFit": "contain"
    },

    {
        "categoria": "Pregunta súper fácil",
        "pregunta": "¿Cuál es mi flor favorita?",
        "respuesta": "Flor de cerezo",
        "incorrecta1": "Amapola",
        "incorrecta2": "Clavel",
        "incorrecta3": "Lavanda",
        "imagen": "https://media.tenor.com/aPFYmCN1OqsAAAAj/wrapped-gifts-birthday-presents.gif",
        "objectFit": "contain"
    },

    {
        "categoria": "Podrás adivinar",
        "pregunta": "¿Cuál es mi género favorito de películas?",
        "respuesta": "No tengo",
        "incorrecta1": "Terror",
        "incorrecta2": "Romance",
        "incorrecta3": "Comedia",
        "imagen": "https://media.tenor.com/pA7e8TMtqVAAAAAj/watching-tv.gif",
        "objectFit": "contain"
    },

    {
        "categoria": "Podrás adivinar",
        "pregunta": "¿Qué género de videojuegos es mi favorito?",
        "respuesta": "Aventura y acción",
        "incorrecta1": "Terror",
        "incorrecta2": "Simulación",
        "incorrecta3": "Todas las respuestas son correctas",
        "imagen": "https://media.tenor.com/q7mqeh_7zD8AAAAj/racoon-charlie-phone.gif",
        "objectFit": "contain"
    },

    {
        "categoria": "Pregunta especial",
        "pregunta": "¿Qué me gusta más de ti?",
        "respuesta": "Todas las respuestas son correctas",
        "incorrecta1": "Tu voz",
        "incorrecta2": "Tus ojos",
        "incorrecta3": "Tus manitas",
        "imagen": "https://media.tenor.com/FWlAXRkfapEAAAAi/love-kiss.gif",
        "objectFit": "contain"
    },

    {
        "categoria": "Podrás adivinar",
        "pregunta": "¿Cuál es mi bebida favorita?",
        "respuesta": "Mountai Dew",
        "incorrecta1": "Monster",
        "incorrecta2": "Coca-cola",
        "incorrecta3": "Pepsi",
        "imagen": "https://media.tenor.com/jYS8TFabHqkAAAAj/milk.gif",
        "objectFit": "contain"
    },

    {
        "categoria": "Piensa muy bien mi amor",
        "pregunta": "¿Qué regalo me gusta más?",
        "respuesta": "Todas las respuestas son correctas",
        "incorrecta1": "Los ositos",
        "incorrecta2": "Las cartas hechas por ti",
        "incorrecta3": "Usar una playera tuya",
        "imagen": "https://media.tenor.com/sUkDxcN9Te8AAAAj/penguin-gift.gif",
        "objectFit": "contain"
    },

    {
        "categoria": "Piensa muy bien mi amor",
        "pregunta": "¿Cómo me gusta tu pelito?",
        "respuesta": "Todas las respuestas son correctas",
        "incorrecta1": "Largo",
        "incorrecta2": "Corto",
        "incorrecta3": "Medio corto",
        "imagen": "https://media.tenor.com/uZUDUCOqtt4AAAAj/love-couple.gif",
        "objectFit": "contain"
    },

    {
        "categoria": "Pregunta súper fácil",
        "pregunta": "¿Qué me gusta más?",
        "respuesta": "Té",
        "incorrecta1": "Todas las respuestas son correctas",
        "incorrecta2": "Café",
        "incorrecta3": "Chocolate",
        "imagen": "https://media.tenor.com/AFf0sKHqXmoAAAAj/tasty-yummy.gif",
        "objectFit": "contain"
    },

    {
        "categoria": "Podrás adivinar",
        "pregunta": "¿Qué actividad me gustaría hacer en una cita contigo?",
        "respuesta": "Ir a ver árboles",
        "incorrecta1": "Cine al aire libre",
        "incorrecta2": "Ir a un concierto",
        "incorrecta3": "Ir a un parque de diversiones",
        "imagen": "https://media.tenor.com/wF4G1DTmf6EAAAAi/jun-lemon-loved.gif",
        "objectFit": "contain"
    }

]